笑撚死 中小學生要自拍做功課同睇教育電視過程比老師睇

成件事好撚戇鳩

中學生都可能會，小學雞就算鳩數啦

小學生睬你都on9, 屌你老母放假睇下笑波子唔好，鬼得閒同你自拍

使唔使開twitch Facebook youtube直播埋

學班補習天王咁做咪得

真係on撚柒鳩既

睇抖陰cp睇上腦

網絡打飛機

呢班高官
學大學咁咪得囉屌

小學生先鍾意自拍同拍片
仲會up上YouTube
利申：前教畜

一個睇20分鐘
一班20人 老師要睇幾耐

你覺得玩嘅片多定學習嘅多

講真中小學教育真係浪費時間
睇書仲撚快

一定玩
但佢地唔抗拒學習片
仲好自豪

係咪調轉左
班中學生正值要面時期 點會陪你做柒野
小學生反而聽話

Ben哥今年考DSE了

小學生都話有阿媽陪 被迫都做
中學生平時d功課都唔交啦 重會做呢d野咩

時光飛逝

咁快大個仔啦

抖音都唔夠時間拍 點會拍呢啲俾你

你肯定?
兩種唔同既反叛黎
一種有意識一種無意識咁解

緊係開廿個player 一次過睇啦